黃家駒遺容

廿幾年前 , 有雜誌入左停屍間影左佢遺體出來

好似臘像咁躺下 , 好似係東周刊

不過這十幾廿年都好似無人 將它在網上流傳過

我好似仲keep 住呢本雜誌在櫃桶底

seed 定伯母？

重口味